如果屋企仲有口罩 盡量唔好攞政府布口罩

唔講登記資料啲私隱問題

布口罩要自己洗，你肯定屋企啲老人家識得handle

整濕個口罩嗰時要小心污糟水周圍彈，又要用啱濃度嘅消毒劑

個口罩咁厚，仲要確保佢乾透先戴得
未乾反而更加容易積菌

同埋話要印乾，唔可以擰乾，啲廢老唔知道又照擰
一陣個罩耗損咗仲易中招

所以好似醫療用品咁，可以用即棄嘅嘢就即棄，避免重用

攞嚟擺既姐

Agger

政府派遊行時用，全部人用同一款仲難認。

戴左可能明明冇事都變有事
真係想咁做要擺起碼14日先戴

如果屋企有老人家，你攞咗佢哋一定會用布口罩，唔用即棄口罩
因為佢哋一定會想慳得就慳

身邊好多朋友父母都好慳口罩用
所以我先得出咁嘅結論

或者攞完收起佢
減低重用口罩嘅風險

反正政府洗嘅係我哋嘅錢，點都攞返個好啲

我既布口罩我會自己放好啦
邊個叫你攞出嚟俾佢用

但post入面好多人話 炒左車喎仲話唔好咁多陰謀論

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！